［總結］林奠對五大訴求最新回應

正式徹回修例 其餘訴求睬你都on9

五大訴求 缺一不可

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

1. 全面撤回《逃犯條例》修訂草案
2. 撤回「暴動」定性
3. 撤回控罪
4. 追究警隊濫權
5. 實現「雙普選」

星期六青馬
星期日美領

我冇其他補充

撤回然後大清算

所以彩佢都on9

唔收貨

五大訴求，缺一不可
咁就接受既人根本對唔住死左同被捕既所有手足

拒絕袋住先 我地一早已有決心